TicWatch Pro好唔好用

自己用IPHONE,但鍾意圓錶面所以無揀到APPLE WATCH
有無巴打分享下TicWatch Pro好唔好用?如果用IPHONE會唔會有太多APP用唔著?
THANKS!!

算喇，iPhone 就咪諗android 嘅錶

唔好用

好柒

iPhone 唔好配 Android 錶

自己用緊Fossil同iphone 覺得行wear os嘅錶連iphone唔係seamless 不過對我黎講未置於好大問題

真係鍾意圓錶，galaxy gear 算

lag

可能戴開圓框,搞到有情意結.
搵日去APPLE STORE試戴APPLE WATCH可能會改觀
唔該哂巴打們!!!

帶緊
用iphone咪用Android錶
一係連會都轉埋

唔好用又大隻.
省電MODE 變黑白電子錶係廢, 功能同普通錶一樣.
不如用番普通電子錶.

普通表無計步

香港用到googlw pay未

我都驚正正方方容易撞到D角

睇D用後片好似得

android錶 仲未有隻做到apple watch

凈係為咗計步點解唔去$12店買隻計步器算

最近差唔到電 有冇人都係咁

不嬲用到,係有小開題咁解

大陸嘢，送都唔要

垃圾黎
一出就買 又話d電點勁點勁
我乜鳩功能都無開 半日就無晒電
而家轉左garmin爽好撚多

呢隻西野先頭吹到幾勁幾勁，用撚左一個星期發覺衰撚過粒黃豆

好彩無買
原來咁多負皮

我都係
真係除咗睇時間之外真係完全無用

直接拎去換新錶,唔駛整